有冇人覺得自己追唔到一個係人都追到嘅人好失敗

見住佢換過幾個伴侶，又唔係話特別靚或者好，但係就成日都諗返自己連佢哋都比唔上
雖然已經過咗好耐，但係有時諗返起都會有條刺咁，個心拿住拿住，慢慢亦都唔想再識人或者flirt人，自我形象極度低落，只係想將自己匿埋一二角，唔敢再踏出下一步

推

你樣衰啫

何必對佢咁上心，好過佢通街都係吧。

係太focus某個人 通常都係失敗

冇佢哋咁差

唔係得佢一個係咁

我唔係 佢唔係其中一個 自信心已飽經跌墮

puuiki唔會再理你坦白講

有心裁花花不開 無心插柳柳成蔭
戀愛好多時都係咁 何必太強求

無錢無樣就唔好學人溝女啦

我都只不過係條溝唔到女既可憐蟲

唯一解釋
溝到佢既人都有種特質你係無

學人教訓人

呢個講得啱，真係唔係樣，身形，甚至乎錢嘅問題，可能係自己唔識把握掛

你太煩喇。你估唔通佢會follow返你咩，再係咁block你都係遲早嘅事

其實冇feel就冇feel啦
勉強唔黎

想哭

又唔係話特別靚或者好，但係就成日都諗返自己連佢哋都比唔上

雖然唔知你哋點解冇一齊，其實都可以有好多唔同原因
但巴打愈對自己冇自信愈難放開去識唔同人呢
慢慢愈摺愈埋，你想唔想係咁先